{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019092?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 리베로(Hotel Ribero) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。 客室料金は2名基準で、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金がかかります。 チェックアウト時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、騒音による退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約特典として2023年6月に全客室がリニューアルされ、Soul Foodが運営されます。 1階では様々なカップラーメンとシリアル、トースト、飲み物、お菓子類、コーヒー、氷浄水器が提供されます。 65インチTV、5G Wi-Fi、NetflixとYouTubeで視聴でき、アブマウィザーが6つの客室に保有されており、スタイラーは20個の客室に保有されています。 ジェットバスルーム、ツインルーム、MVルームもあり、全客室には空気清浄機、セスコメンバーズ、防疫ゾーン、安心ゾーンがあります。 駐車は30台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名での基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名での基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室には入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音には注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければなりません。騒音による退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での物損や盗難にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として2023年6月に全客室がリニューアルされ、Soul Foodが運営されます。"
        },
        {
            "question": "1階で提供される飲食物は何ですか？",
            "answer": "1階では様々なカップラーメン、シリアル、トースト、飲み物、お菓子類、コーヒー、氷浄水器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチTV、5G Wi-Fi、NetflixとYouTubeの視聴ができます。また、アブマウィザーが6つの客室に保有されており、スタイラーは20個の客室に保有されています。"
        },
        {
            "question": "特殊な客室タイプはありますか？",
            "answer": "ジェットバスルーム、ツインルーム、MVルームもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機、セスコメンバーズ、防疫ゾーン、安心ゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は30台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 649
    }
}